保方：我迫PSG讓我回祖雲

意大利傳奇門將保方雖然已經超過40歲，但目前仍是球壇最佳門將之一。他近日受訪談及自己由巴黎聖日耳門回歸意甲的心路歷程，直指自己因希望回到祖雲達斯而迫使對方「放手」。

保方效力PSG短暫一季即回到祖雲，他直言自己是這次轉會的「幕後黑手」：「一晚我孤獨一人時突然立下決心回到祖雲。當時我問自己：41歲的我為何獨自在巴黎，卻把家人留在意大利？故當祖雲向我招手時，我迫PSG讓我離開。當時我去巴黎是因為實在難以拒絕他們向我開出的條件，不論是經濟上或體育角度上也一樣。當你已經40歲仍獲這樣一間大球會賞識，毋疑是種光榮。」

保方又強調自己的心態上絕非老將，自己心理和身體仍處於不錯的水平，絕對可以其他年輕門將爭一日長短。

根本就想拎歐聯姐....上年走去巴黎都係想咁姐...唔係你甩手分分鐘拎到啦...見c朗去祖記又迫巴黎放人...扮乜野咩孤獨...你唔甩手咪唔孤獨囉

呢個後生仔好有拼勁

終極廢佬

擺到明啦
不過d 足迷都想佢拎返個歐聯 所以咪無人屌

尼馬同保方都先後以為去PSG有機會爭歐聯。但去到之後發覺距離好遠。

叫牙朗送塊奬牌俾佢啦

唔係你條廢老甩手駛撚輸俾獌聯咩

約滿走人
有得唔俾你走咩

呢個真
左痴右痴攞歐聯